Aufgabe 1
=========

> module Aufgabe1 where


Gegeben ist der Datentyp Pred a, der eine Prüffunktion (Prädikat) repräsentiert, 
die einen Wert vom Typ a zu einem Wert vom Typ Bool auswertet. 
Beachten Sie, dass mit dem Wertekonstruktor Pred bereits eine Funktion 
Pred :: (a -> Bool) -> Pred a 
gegeben ist, mit der Sie ein Prädikat "einpacken" können.

> newtype Pred a = Pred (a -> Bool)

Schreiben Sie eine Funktion unPred, die das Prädikat "auspackt". 


> unPred :: Pred a -> (a -> Bool)
>
> unPred = undefined

Da Haskell-Funktionen grundsätzlich “gecurried” sind, bzw. der (->)-Operator
rechtsassoziativ ist, können Sie die Klammern hinten in der Signatur auch weglassen 
und erhalten unPred :: Pred a -> a -> Bool, was man zugleich als “wende Pred a an, 
wenn du ein a bekommst” lesen kann.


Definieren Sie nun eine Funktion isVowel, die prüft, ob ein Buchstabe ein Vokal ist.


> isVowel :: Pred Char
>
> isVowel = undefined


Schreiben Sie eine Funktion filterVowels, die alle Vorkommen von Vokalen aus
einem String entfernt. Verwenden Sie hierfür das Prädikat isVowel. 


> filterVowels :: String -> String
>
> filterVowels = undefined


> result :: String
>
> result = filterVowels "Hello World!"
